Proyecto de Ejemplo para trabajar reporte en excel y pdf, y filtrados en tablas utilizando DataTables.
Software en PHP + Framework CodeIgniter 2.2 + Jquery + Boostrap 3.0
=====

Proyecto Báscio - Codeigniter
